[純學術研究]聖經入面如果當初冇女人嘅話人係咪有機會冇犯罪？

創世記 3:6 於是女人見那棵樹的果子好做食物，也悅人的眼目，且是可喜愛的，能使人有智慧，就摘下果子來吃了；又給她丈夫，她丈夫也吃了。

2、人越過神而出頭
（1）「女人對蛇說」（2節）——夏娃不先跟亞當商量，就自己回答蛇的提議，這是象徵人越過神，不求問神，而自己出頭，難怪會招致失敗（提前二14）。
（2）「園中樹上的果子我們可以吃；惟有園當中那顆樹上的果子，神曾說，你們不可吃，也不可摸，免得你們吃」（2~3）——「那顆樹」是指善惡知識樹。夏娃這裡並未準確地引述神的話，擅自有所增減（參創二16~17）。一個不認識神的人，濫用神的話是相當危險的事。

如果當初夏娃冇因為要令亞當做毒撚而被創造，人類係咪有更大機會冇犯罪？

無分別, 男人一樣會聽蛇話
未食分別善惡果根本唔知道蛇係壞人

男人本身受到誘惑但被發現就屈9條女
男人自古靠唔住